有冇人睇開黑人電影？

例如above the rims, juice , Friday , Boyz n the hood之類

All eyes on me 將會睇 不過啲人話爛到仆街

仲有冇好介紹